[突發] 同同事食飯 唔小心跌咗個安全套

跌咗個下好尷尬，大家對望左一下下

放咗工食個飯姐

互射的暗示

Any Update????

啱啱埋單

埋單之後去埋佢單丫？

不了 唔記得放低係屋企姐

女

去馬